建議再次動用緊急法

港府做返次實事得唔得
成條街 戴口罩既10個入面8、9個冇病
係咁咳果d又唔戴
03年 香港奶過野
有晒前科同往績支持你立法
今次呢種冠狀病毒拍得住Sars
蒙面法必須立法 刻不容緩
唔帶口罩既 強制隔離

根本已經進入緊急狀態
係都唔認
屌你老母呢d 環境都唔緊急